[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (996)

渣

dllm

ga

有無手足派發財錢

樓主1001專家

發生咩事
有冇懶人包

波台幾隻小狗被大🐍撚，之後敗走，完

賭幾百蚊扮大蛇

屌 光總仲理佢
佢仲有臉癲倒是非

邊位大蛇牙？🤔

派到錢既就係大蛇

好橙 去到邊都無人歡迎

好想知可樂哥會唔會出水打救我e d十蚊戰士

佢生死之交 彭xxxxx話唔識佢
肉酸到

華哥接班人

今晚3x4全部全格照舊10抽1 100

光總今晚買乜

我

留

Me

快到

網上世界有女話幫你含又點?你當真?只有19 you tuber 先會係網上贏家，因為佢地賺到錢。所以請dislike 我，我今晚肯定要失眠了

係牙？

lm

想買得力素

我覺得可樂仔係假膠 其實係冇人理佢 想同我地一齊玩 但用錯方法

Same road 等尾盤

好似傷好多人喎

不如搵人call漁農處

多謝啦，你連一千幾百都冇，我高攀唔起你地

我想幫你嫁 但我5g你up乜9

快D啦，我有電話

我以為得我一個唔知佢up乜9

佢d後備傷左都計既

我都以為得我睇唔明 唔敢講出黎驚比人笑

佢段野都未睇完 打兩隻字hea下佢算

駛鬼人幫咩!你可以係網上搵到知心好友，我真係恭喜你。

原來你地都係

咁你仲唔快啲去搵你啲現實朋友，仲同我地糾纏做乜

做個統計 睇得明正評 睇唔明負評

Lm

我又係呀，D狗仔一齊圍爐，好amazing 😁😁😁

我見佢啲龍傷哂咁

可樂講緊狗話 聽唔明都應既

可樂仔
唔怕生壞命最怕改壞名
用左幾多日贏4倍話？
阿叔我一篤屎都咁撚樣啦

眾人皆醉我獨醒 走啦 快啲去搵現實朋友啦

返工好身虎
係廁所蛇緊

夜晚仲要番馬會

豬錢好身虎

嘩好能多喎，夠你老豆帛金?

百事可樂乜水嚟？

你幾時買

咁又係 兩萬蚊夠你老豆做帛金架啦
留返佢做帛金唔好再賭啦

大蛇尼嫁

sor

好似自稱大蛇

自稱大蛇

波po大蛇

今晚比條8串1我ok?

70x22=1570 多到

你有冇22倍呀？

1570夠你全家帛金啦

有2+2

成班為左繼續撚狗死都唔貼飛收佢皮

駁唔撚到又問候人老豆老母攞下馬威呀？
我依家就屌你個殘廢老母生你依隻生滋狗係到嗚嗚嗚
講野又無POINT戇戇鳩鳩咁撚樣
贏得個咁撚少係到扮大蛇？

2+2=22

夠你3代同堂添呀，又唔撚係覆你，你衝出黎以為自己好型?又分到幾多呀？200?

一睇就知假膠 仲同佢玩

無追鋪好耐 唔好講咁多 想跟搵食

起碼人地有得三代同堂先
咁你又分左幾多沖出黎

長毛又嚟
支持開火

你老母臭閪賭咁多日先得個四倍就係到鳩FING FING
你食撚屎啦

我貼乜有撚用，一堆酸民，曬鳩氣，我有錢買波，你冇咩?駛唔駛借100幾十過你

乜撚春野可樂百事呀屌你老母

屌你老母乜撚嘢可樂呀，走啦冚家剷

你貼今日戶口結餘啦，講！大隻講 酸撚到

貼飛啦
唔好得個講字
係到起勢打撚屌咀炮有乜用？

2皮好撚快輸哂
上年80蚊 買2x3 wpq
中左兩萬4
一星期豬哂

分分鐘人地係5k結餘轉頭入多15k扮大袋
連4倍都無

你乜水呀？
我貼你老母張車頭相上黎俾一班手足顏射就得
無料扮大袋就收檔啦

可能偷老豆老母錢入落去

呢邊咁多花生食

報左驚了

應該要聽朝
財仔收晒工

真心無料，但户口一定多你幾個0，我指銀行戶口，傻西瓜

帶自己老母上網俾人屌，依啲大蛇你做撚埋佢！

屌你老母

有圖未？

得個講字
有撚用咩柒頭

之後個啲日子慘過想死
btw 百事可樂幾時死

頭先先有人貼2萬cash入信封出黎

兩萬都要入信封

2萬cash甘多

幫大家重溫下

可能公司錢呢

老豆老母遺產黎架

佢老母生癌既醫藥費黎

一個星期之後一張都會冇哂了

佢岩先post？
無追

嘩屌 咁撚似facebook個d買料show錢圖

係

你岩 cap返嚟

依個可能性最撚大
條撚樣得個講字
佢話乜就乜啦
成隻喪家狗咁得把聲

只買一場 河床晉級

佢有冇貼飛？

好似有張六合彩

你幾圖都冇叫我貼圖，我真係笑到跌左落地囉，仆街

巴士迷入或屯門人入

喂喪家狗
巴士迷喎
咁唔洗講閣下副尊容肯定好撚精彩

叫紫sir出尼收佢皮啦

唔怪得得把死人口
原來盲既
明白晒

我諗起班巴膠係沙田馬場出面嘈單野

一定冇你咁靚仔啦，九記站長

見到巴士迷 我諗佢有可能係真心膠黎

成面面油
個頭一餅野
油頭死毒撚
拎撚住部單反

精鳩彩

人地話同紫蛇好朋友黎 ...

咪又係得紫sir。佢係你sugar daddy?

好似你依啲垃圾巴士迷
年中俾我屌唔撚少啦
正宗一班網上兇狠現實碌撚既廢物

冇話係朋友你咪鳩up，我知有呢個人存在姐！

你最兇狠啦做九巴，改名叫九哥啦，傻閪

厚面皮到

又黎無POINT
明既明既
同我平時屌個啲一撚樣
絲絲縮縮咁

對......對...對唔住

大字係咪睇落兇狠啲？

我岩岩想打

你個疊錢係咪氹你老豆老母拎份棺材本出黎俾你買枝大炮影巴士喳

好啦唔屌你啦

26814257

你老母佢冇大大隻字嘅，廢事睬你。網上你贏曬又點，去M記慶功囉。 我去搵真實朋友，byebye

敗走!

😹😹😹😹
口德-100分

888

走啦

反去揾你d巴友啦

長毛好波

幅圖係咪有佢😹見到即刻走

最右面淺藍

走夾唔抖

圖中有個著車狗

夾著尾巴而逃

毛蛇一出馬佢就走夾唔頭了

梁國雄議員終於可以坐返低了

終於可以專心講返波了

平時工作
拎塊鏡出黎俾佢地照下
十秒內唔見晒

做開邊區有咁多巴膠

各位繼續愉快地賭波！
交返個場俾你地

人地馬會戶口有成兩萬蚊咁多
我呢d垃圾都係收皮先

觀塘碼頭最多
佢地最鐘意哩係草叢凸個死人頭出黎

全身鏡?

自拍模式對住佢地

真係成日見佢地係草叢

站長1:0巴膠😹

係咪真係個個三尖八角

屌巴膠我是必勝的😏

好肯定答你
係

搵雞碎咁多，我費事睬你。 我重申我唔係巴膠，陪朋友唔得嘅，巴膠我早去左攝影台啦

明架啦
走啦

屌又話揾你嘅真實朋友 翻尼做乜姐

定其實無牙

唔係搵真實朋友咩 去晒邊呀啲朋友

唔好撩佢講野啦 一陣又唔走

巴膠好撚早訓

可樂百事
我提埋你
04:50啲巴士出廠
到時任影

我彈出彈入 打我呀笨

貼埋個戶口圖，又話我敗走囉！其中之一個戶口，費事你班友酸死左。網上偷圖片，利申先

#1可樂百事 • 1-15
今日想去屯門廠影巴士廠同巴士，想問最近是否在建安站落呀，巴打們?

走左都行返轉頭
急忙澄清自己唔係巴膠
好好笑

差罐百事

橙，俾站長撚到傻左😹

Siu4

你啲朋友

奧雷外圍轉一球

Can all in

我等大蛇水allin

一百萬好多

無上一日 又開戰

10場不敗

今晚買咩 all in跟

紫貝 我就跳樓了 唔好貼圖。

WHY

佢連豬十場

你連中十口 我連炒十幾口 清倉了

阿生

想跳了。。

有無圖

比哂佢地睇了

唔po了 攞景咩

月頭連中八 九口。月尾炒十幾口

200 200咁玩上3000
之後輸到日日入錢

Yes Same wo

17號有無ching same road

潛翻排 希望手足仲係哂到

Same

追數果種過程

入數果種過程

Pps太快 感受唔到

唔追數賭黎做乜

狗會仲係半一🤔

亞種😱😱😱long time no c

六仔買2號 出1 3 4 5

買3條電腦飛2條有2號

決心買123456了

原來我比狗咬 話明2k>75k都屈我7k
場場事前都要比狗咬

咪理佢啦 巴狗黎
下場幾時出

點做到@@ 想g

原來仲撚緊狗

賭左十年，鑽研左一套數據投注法，8月正數35k，9月低谷 (54)

又真係幾好野既 臉皮咁撚厚自稱大蛇

你都可以㗎，聽日入100個去馬會，我立即改口，以此為証

冇新圖唔該咪再燒我！你唔配！

無辦法啦 公司d錢無咁易攞到

你自己都係20k馬會，就要人入1m

睇睇上面先啦新朋友，50囉，就吓佢有乜所謂

法國你真係盲嘅
係咪馬會1m驚買1.01皇馬都炒呀

佢入50我先入100 未遲啦吓話 入到先jer 我唔該，我盲但我識投資，你呢?

你入1m馬會贏到，我賠返比你
我都識9up,你呢

要鬥錢多自己去隔離搵人挑捐錢啦
講咁耐咪又係得5000上20000

識投資但要求大蛇水跟

入1 m 就要全部all in ！你小學未畢業我原諒你，晚安 明天準時返學啦

你條毒撚巴膠見我無出聲又死返出黎扮大袋

識投資唔可以要水買波㗎，差人拉?

原來你要訓啦

梁國雄議員 你有3分鐘時間發言

你D手足搞事先，撐大你隻屎眼啦，九記站長

佢真係梁國雄，都已經不是議員啦，傻雞

笑死 兩個敵人已自動assume係手足

你叻叻豬又唔見你買樓買車？

低B仔你D手足夠以為我同隔離台樓主識啦

理性少少
屎眼係睇唔到野架傻閪
咪一日到黑對住巴士車頭燈劣鳩至得架
你老豆老母連棺材本都俾你拎去買相機影巴士
仲有咩唔滿意要上網發洩先？

改名啦傻閪仲議員，真是on9 當潮流?

你估你真係長毛?你條鳩可能長嘅，站長成日企，長很正常

你唔講我仲以為b gor係你隻狗

又咁無POINT
大佬呀牛頭唔撚搭馬嘴
駁下我講個啲野俾少少誠意我睇下啦！
一心諗住今晚可以對啲油頭死毒撚巴膠改觀
你太令我失望

你自己明唔明講緊乜呀？

自己唔夠我嘈，走去另一個post 搞人！你臉皮再厚D呀笨！圖又冇，我送張俾你啦

利安尼沙2.5b咁好分既？

完全都唔撚岩CHANNEL

地心吸力呀on9 仔，叫左你咪成日示威，讀多D課外書㗎啦，死剷

剩係睇你個名已經知你上一代

原來地心吸力會令到鳩長
長知識了

柒撚到真係打晒冷震
你自己慢慢組織下點駁我先
太撚肉酸
我都唔識應你

地心有吸力都唔識，我同你再講我怕我懷疑人生，😆😆😆

笑到我仆街 小學畢業未

OK
各位可以BLOCK得佢
完全係一個小學雞

我駛乜駁你，你D站長一日俾D大陸狗或者師狗煩到死，你已經得到你想要的

笑撚到傻 我真係唔知地心吸力會令鳩變長

咩叫可能?文盲太多，走先

所以咪搵你班油頭毒撚出氣囉
貪你地唔敢駁咀之餘仲要絲絲縮縮
個死人樣仲要怕怕醜醜咁

7左就走先
真係個頭盔大撚到可以笠住隻狗全身

痴線佬綜合討論區

我講左可能，你圍爐狗我講乜你都話我錯㗎啦，你咪追殺馬會囉，我睇你幾時冚家剷

你夠咩?要借100幾10我有開聲問我。只限你二位

走啦 做咩又死返入黎呀
你碌鳩俾地心吸左咁撚耐長左幾多呀

痴撚線 咁講法我條鳩長到可以一下fing撚死佢

吵你唔戴套

There is no any causation relationship between the two phenomenon mentioned in your proclaimed statement

Sam load

講狗話啦 佢唔撚識睇架

今晚會推邊一場 想知

奧雷主場ok勁的 afc開季到依家客場無贏過

無乜肉食 唔太想買 不過都係睇好主隊

巴打有d grammatical errors 啵。利申 eng writing 5**
不過都支持你diu 7條on9仔

4隻字咁多
我識no咋

識多你is,the

過關一定好過單頭既

the皮，跟格離bgor先識

條巴膠又話走

miss咗場大龍鳳添

阿豬阿狗都叫大蛇

有冇大蛇出水 想追數

成班小學雞夠18歲未架 又係度嘈 打999拉撚哂你班人未夠歲學人入賭波post

又巴膠, 又拎地心吸力嚟認叻
小學g confirmed

點解可以咁

見到佢啲 超大 同！！

系
所以變身走左了

垃圾囉
條友完全掉緊爺爺架

雲加先見之明

特羅素有上盤🤔似有d料喎

抵牙

波post冇左大佬係唔得既 又話自己同大陸狗唔同 咪都係果句 中國人是要管的

奧雷咁低水既

大收成買起咗女王就冇人睇住個波po

唔好再提女王

變左一球

系
很多大蛇都走了
癲狗1.2依家都唔上波post了

買唔買得過

今日起 我係度揸大旗 有冇人有異議

照買 頂多走嘅姐

奧雷依隊西波都係信唔過

禾
你渣

我覺得勝率幾高 係驚贏唔到2球

好耶召收到一個信眾

但係afc以廢尼講都唔係弱者尼

佢好似係話自己揸旗，話你渣喎

我渣？professor頭 有冇聽過？

睡超果種假

半主有無同路👻

運氣到 六仔中320

我淨係中左隻1

第一場比番馬會啦

黎個2400主過關

禾異議牙
吾系動議牙若志濟

雙奧盤

我都異議 你邊度架？

以前跟莫b條廢柴

屌你5p字 同我走啦

我跟牛口非既 唔鋸就黎挑機

因為有地心吸力(好似係)

對5G頭妹 唔嘈交了
5 ho 拉我
下年先中五-.-

祝你dse加油啦 唔講啦媽咪又叫我早d訓 聽日要in男拔

特林素[0/-0.5] 對 奧特足球會[0/+0.5]
鬼味濃郁
即場玩角算

臭雞學校 我入到男拔實屌撚哂你地全部

紫貝

奧雷轉盤

AFC咁廢
All in主隊了

第一場 艾斯基斯杜拿

狗會第1 2場去左邊

輸

馬會apps做乜9

買AFC咁睇唔開 估唔到不如skip啦

頭蛇買波洗你教？

祝豬

主2x1

推十口
5135 19-09-2017
02:24 讓球 星期一 7 愛斯賓奴 (主) 對 切爾達 (客)
主 [0] @ 1.88 $

5138 19-09-2017
05:43 讓球 星期一 9 甘拿斯亞 (主) 對 颶風隊 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.99 $

5144 20-09-2017
00:08 讓球 星期二 1 慕遜加柏 (主) 對 史特加 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.83 $

5156 21-09-2017
00:12 讓球 星期三 19 科隆 (主) 對 法蘭克福 (客)
客 [0] @ 1.82 $

5162 21-09-2017
02:41 讓球 星期三 38 拉素 (主) 對 拿玻里 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.81 $

5165 21-09-2017
05:11 主客和 星期三 55 西維爾 (主) 對 拉斯彭馬斯 (客)
主 @ 1.63 $

5171 21-09-2017
23:49 讓球 星期四 4 特林素 (主) 對 奧特足球會 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.78 $

獨立注項

5153 20-09-2017
17:57 讓球 星期三 7 浦和紅鑽 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
客 [0] @ 1.72 $

特林x莫迪

ok

有冇人要利雲特 平盤轉左平半

唔同路唔洗叫人豬ga....

對左 有奧雷布洛冇AFC

呢個波po既質素係咁 笑

唔係你死就我亡

特林 奧雷

原來係你 捉到你啦

我唔想食二手飯啊

邊有祝人豬咁撚閪

你買左500？

Me大人有大量 唔信呢d野 越祝我輸我既力量就越強大

奧雷半主已死

奧特半大已死

AFC 勁撚到

奧雷半主哀號🤦🏻‍♂️

好緊張過埋依關要買3注

0比1

係咪0:1

ifc聯

奧雷半主jump 度下場了

依獲真係轉盤冇好野...

Jump

奧雷西波又西了

放工

太強大

屌你奧雷

翻版多撚多

開波八分鐘，客隊5射3中入一粒

馬會心水對家又中

g持

半主已死...

🤦🏻‍♂️

馬會9成都係推介上盤

得力素入未

仲有維拉半主同AIK半客

買左咩

IFC cashed，好彩奧特同iFC 二揀一揀左ifc

10分鐘 7射3中

12' gel....

場場上盤我呀婆都識買啦

得力素 中左就推黃潛

祖 真馬

屌你老母 你買撚左第一隊柒頭 唔係既話cashed乜撚野

馬會仆街到叫人買奧雷FG
如果買盤仲可以屌下...

奧特 維拉

未完場就唔好bin啦傻西

南美波只信頭g

奧特2角

Cup到個半主出黎我自貼條賓周上黎😫

比我算啦

唔想睇

亞種啲錢滾大咗未

琴晚冇買到豉油杯

都係唔瞓住，又要叫反cup

又gel

奧特格寧蘭 入未

狗杯都買

牙b要左

半場追唔到和就唔睇了

戒左排 琴日入返坑🤦🏻‍♂️

bgor反左底啦

豉油杯8成命中

奧雷腳都唔起

成隊跟我jump啦

咪賭啦

鞭你老母塊閪 我自己都係買主贏

知唔知點解得八成

因為我跟咗兩成就無錢跟啦

1:1

1-1

半大了！

3c

唔賭唔知身體好

Cup佢老味

好叻

佢已經輸咗好多

屌 真係多撚謝個10分鐘gel頭撚

洗撚你講傻閪叻唔切

Sorry

依加玩幾十蚊 志在同fd子屌波
識左班損友有賭 最大都係玩500
佢地唔知我以前點賭 扮新仔細細地買黎一齊屌波

3角

唔好再大注追數了

B!

1:0

特羅素1:0

B哥

b gor goallll

Goalllllllllllllll

呃我反底

我認錯ok?

快手整個半大 好嗎

笑撚死人

02 00有無水牙

b仔

黎多粒

好緊張

長追 主隊下球入！

無話邊個錯誤會一場

奧雷布

Goal

高汁

奥雷半主

見過鬼仲唔怕黑咩🤦🏻‍♂️ 輸少當贏🤦🏻‍♂️

4c

Bb試下月頭先推 ok?

我要頭場半主 2場半大 而家倒轉黎開 咩玩法

屌牙

1-1 又半大

特羅1:1

半大cashed

B gor好似連斷？

半大 好波

特羅素1-0左

1-1埋😂

半大

半大易到

又半大

半大2x1 一早上岸la
買盤on99

買乜鬼主客

奧特1:1

好似有ching半大2x1🤔

半大無我份

其實兩球都係差3分鐘 但係都要不挺輸個fg

1比2

1-2...

買哂低水大球 無本事買半大

5角
繼續

Fake

唉 總之半大

逼害

FAKE 完

Fake嚇死咩

奥特

大波cashed

Bgor fake仲唔係正常發揮

😹😹😹😹😹😹

咁快貼

Gel撚完未

唔緊要大把時間

收番岩岩果句

奥雷唔上半反cup死全家

下一隊入球 唔係即時派咩？

無所謂買走地收半格

正常一開波已經派

半主呀

成場波得你一個買咩

奧雷半主啦 要食譚

我屌！ 狗會 唔派下一球 點追啊 又開即場

我聽朝有m記食就夠

陣間瑞超唔使諗啦 繼續大球

今季係耐咗

特林素上呀

特林素贏波派一支得力素

追邊隊

2:1

今晚應該有多場都開半大

2:1 反

2-1

奧2:1

半場CUP

態蛇

呢個真係要屌 屌佢老味以前搭9完場搭正一定派到
宜家搭半先派到

頂撚實呀

頂完上半

唔知點解
淨係睇你地嗌
呢手2場波都好撚刺激

特羅素 上半 入多粒 2x1 半主 唔好斷啊

入呀

起碼係咁入 唔會靜

屌球的樂趣

奧電啪啪啪

得力素之力

真係幾刺激

瑞假有幾可上半開半大全大

不了 1:1 2:2 1:2完

你咁講一講又啱

奧雷上半場入多粒先

有日瑞超試過全0-0半和 不過呢排興大波

只有假波先咁刺激 可以不停互杯

又好似六月瑞假咁，下次可能初盤開2.5/3b

咁幫我嗌得唔得
奧雷主-1開到同特羅素主win
派100

係咪有人要切賓周

好撚彩買得唔大 屌你老母 遇撚到班弱智gel頭仔
中學雞就玩虛擬博彩喇 玩真錢輸撚死你

Ok

奧雷主-1 特羅素主win

lm +幫你屌

ok lm

奧雷奇蹟半主✔ 有譚食了

奧雷主-1開到同特羅素主win
下半再幫你嗌 休息一陣

仆你個街賴緊屎

插返入去了 feel到無

反手個啲真係好垃圾

仲係5c

岩岩係我唔好 走盤和和氣氣算啦

可能佢真心...

系 十卜了

阿蛇 你後面污漕左

？

不如你幫我食哂佢

真心個啲係柒，反手個啲係垃圾

唔得我要贏

唔想睇....

直接屌柒佢啦

係咪有人貼丁

牙milk岩牙

講明先，我今場買咗半主

反手先系皇道

貼未...

琴晚3*1斷祖 嬲左好耐

AIK半客
莫迪半主
維拉半主

多得有人12' gel AFC先可以上半反cup

奧特 AFC 齊上

豉油未開波已經gel左

就快用曬d gel

女呢

上呀艾斯乜柒

又話po女 又話貼J 走哂數

幫你叫 半主cashed左了

反cup佢老媽子

想睇jj

半主同路幫你屌

個名咁撚好笑

Aik

賭波谷就賭波谷啦

杯佢老母臭西

小農夫

Gun左 ？

佢出盤 跟左d玩下

特羅入未

又話忍一忍

特林素刷角
奧雷布洛入波

AIK 奧雷

AIK

奧特是但一隊入

靜到

睇下佢堅定流

又FAKE

入未呀特林掃

入未 屌

唔屌唔識入

特羅素2:1

特2-1

差奧雷

fake 完兩次對家入

奧特JUMP

Goallllllllllllll

b gor 對家頂實 派我

Bgor買咩-,-

奧特

足球會好似

莫迪大球

AFC 個勢似會追和

顫抖吧臭雷布洛

莫迪fk

比巴打開-1啦

奧特追和

10.5角大ok??

奧特足球會刷多2角
艾斯基斯杜拿入多2球

AFC咁攻得嘅

利尼屎特朗

莫迪0射

莫迪廢到

特林-2c

奧特B GOR食屎啦

刷角

AIK 莫迪

2more

角大已死

唔入球踢黎做乜

莫迪

1點靜到

奧特無角點和

是油出黎gel半和未...

停哂角

莫迪一射

特林素刷角

角大gel

之後啲波唔知點買好
買3注特別緊張

奧特咪撚柒啦 拿拿聲2:2

奧特請追和

AFC 12m

9.5B 停左20分鐘

12m

Fuck 2:2

Tell me it is fake

Fake?

重射2:2

2:2

奧特追和派100

Diu

屌 成班咁心急

玩弄我

goal!!!afc

唔爭在cup埋

不了

2:2 365係

又22

屌你球探玩夠未

留返聽日入錢啦

球探is wrong

2:3

AIK
快入

Dllm

Kaka

2:3？

希望莫迪半主

Wtf

無人屌奧特角

食撚屎啦你

作客未贏過，我買主就贏

真係cup埋

乜事牙

奧雷好撚野

腰斬😂😳😳

發生咩事

奥雷 好野
真係成個找食格局
好日都唔買瑞超

屌你老母

輸緊波都唔刷 就黎停30分鐘

我關一關球探，一關2比3，咩事

唔止追和,仲反CUP埋

假撚到 以後唔買瑞超

Nba未開鑼喎

Orebro 主場贏馬模輸afc

主場球迷點忍牙

成個下半場冇攻過，仲要臨開波吸飛 當我唔好彩屌你老母奥雷

屌你莫拉個場靜到，奧電同我cup

12碼

Afc都贏馬mo 3:1

咁都12碼

奧特足球會 2-2

CCCCCCCC

特羅素死埋

yeah

d 大船沉晒

認命 唔撚賭

頂撚住奧特

要哂大球 是正確選擇

aik 莫迪 入球

莫迪靠你啦

唔識賭了

下盤日強勢回歸，一陣果d識買

Afc真班霸

屌 AIK 莫迪

反反cup典賭

特林掃贏到扮可樂吠

莫迪半0全3啦

原來唔刷都有回報

半5全8

AIK 半客針

半5全8 絕殺上盤

維拉利爾

特羅素dllmchon99

agree,.....

靠角入左3球都唔刷角
咩心態兩隊

奧特cup埋啦

好難賭

1點2場半和
靠你了維拉

比操盤手cam住

聽日入錢啦

嘻 終於要輸了

特林角大已死

唔洗入 輸半姐

Bin唔bin c好呢

五千蚊 得你留左 比你TG我

抽我

維拉半主好驚比馬燈到

呢場係咪又大船

頭兩場已經西到

維拉好了

我有留呀

屌又客隊作客得2分既

又五千

兩場對家

成日5千

唔沉得架

#769

9.5s cashed
第三球no goal crashed
球證逼害

兩個禮拜無乞中過又jer

狀況 注項已被接納
編號

投注類別 讓球過關 3x4
細節
星期四 7 維拉利爾(主) 對 愛斯賓奴(客)
客 [+0.5/+1] @ 2.06
星期四 9 紐倫堡(主) 對 波琴(客)
客 [0/+0.5] @ 1.98
星期四 11 切爾達(主) 對 基達菲(客)
客 [+0.5/+1] @ 1.86 $50
金額 $200.00

為左慶祝下盤日強勢回歸，
愛斯基達全格，波琴半格，送100x1位
三關全格，送100x2位

me

講笑 你地輸錢已經唔開心架啦算啦

派埋比我啦 輸哂奧雷

LM

l

我又咪係

又豬曬

睇好黃潛

波琴2.5b
華拉度列2.5b
鴨巴甸全客
切爾達全主

單頭算

瑞假永久blacklist

濕鳩波小注當娛樂

公平

奇蹟8c
可以食譚仔

黃潛好似大船 前兩日係茶餐廳已經聽到啲阿叔話買黃潛

5000

有講幾次奧雷終極西波 天狼星級數

好彩奧特收到半格

JUMP

近況好fit

皇家蘇斯達[0/-0.5]

當禾犯賤

等切爾達算

奧雷係雞係公廁

維拉正氣呀
另外 維拉半主 切爾達半主

AIK
維拉利爾

都係買50蚊-1同大家屌下波

有冇人派 慘變關家姐

愛滋賓佬

樓主話派錢

愛滋

得番$8有無人要

要

我有$3.9 買注中秋金多寶ok?

你有100$

紐倫堡 對 波琴 [2.5] b @1.62

比六仔伏左我30蚊 西number

慳返d錢買皇so 半大全大

你都知道無論幾多，都準備變0

主盤好吸引

法國半細成日1.62

紐倫堡啦

讓比我變1000

Ching sick ball

我變到1000 讓100比你同五千蚊

Aik 打假波

Ho

唔買盤了,驚撚左波琴,上次80分鐘連入2粒cup

莫迪 維拉兩場全格 抽1派100

Lmlm

維拉

主fake

莫迪入未

AIK
維拉利爾

屌你aik快入啦

[賭博默示錄]人生最後一萬 輸既即跳

🤦🏻‍♂️

咁都無12m

。。

維拉9.5b有無同路

Aik又打假波

咁你要望維拉入唔到波

出面銀行最後10000果條友點

聽朝新聞見

爆角

AIK
維拉利爾

Aik咪打假波啦

利安尼沙大球-2

AIKa唔入波唔好踢啦

買左5K 黃潛主勝, 你地睇路

維拉半主耳屎

莫迪唔入比人入啦

開大好無呀AIK

維拉踢落唔值賠率咁熱

aik 莫迪
開大

就快入

垃圾aik假波狗
腳都唔起

出面啲阿叔個個話買維拉利爾 點唔熱🤷🏻‍♀️

黃潛

莫敵 維拉

黃潛

輸

搭正架潛艇，唔沉唔得啦

9.5s已死

下盤日

奇蹟開大

莫迪食屎狗

即刻比人入 抵啦

黃潛咪派膠

岩啦
唔入就俾人入

aik 莫迪
開大

1001

奇蹟大波